# Software Engineering project (TEGK)

## Description:
Web application for creating and sharing flash card collections with your university friends.

## Features:
- Mokymosi kortelės (flashcards)galimybė vartotojui sukurti savo korteles
- Kortelės pagal kategorijas (paieška ir filtravimas)
- Vartotojas/Login/Sign up
- Testavimo sistema
- Taškų davimo ir gavimo Sistema už sukurtas ir išspręstas korteles
- LeaderBoard
- Galimybė dalintis savo kortelių kolekcijas
- Reakcijos į kortelių kolekcijos post’us

## Deadline 1: 10-16
- Sukurti kortelių pirminę versiją ir filtruoti pagal kategoriją.

## Deadline 2: 11-15
- Įgyvendinti kolekcijų komentarus.
- Įgyvendinti kolekcijų reakcijas.
- Sukurti vartotojo individualų puslapį.

## Since 2024-02-05 operated by team Mudli
